1000M plan得900Mbps

speedtest 話我上下載都係得900Mbps, 係咪正常?
定係條線限制左? (條線好似係Cat 5e)

請律師告佢啦,到時樓主收賠償都又到fatfat

有冇搞錯，我1000mb ，speeds test 都 行倒 1300，你邊間supplier

清你都check check 好
我1000mb speed test average 5000 upload download
邊間垃圾isp?

正常

有圖有相.作得就作....噹噹噹

32gb sd卡得29gb容量

我知會少左好正常
我無諗過少咁多, 所以先問下條線關唔關事

係呢個問題咩

少100MBPS都叫多

俾你用900MBPS~同1000MBPS
你又知道有分別咩

你係咪真係諗住+/- 10mb內?

其實我唔係埋怨
只係我本來預少50mbps以內, 太多我驚條線有問題姐

建議你即刻買條CAT6 線再試下
都唔得即刻打俾供應商屌屌佢

唔講咁多, 搞大佢

直接買cat7啦

報海關

用1000同1024除既分別

太多因素影響結果 speed test

點會啊
乘返1.024都差好遠

計我話打電話去屌鳩佢食左你100mbps最實際
記得上黎包膠下最後點收場

一班弱智，一班假膠，成個post變垃圾！

其實樓主係搵緊fans，唔係問緊問題
我地只需要認同佢就得

係呀，你條線限制左，快啲換左佢，真係叻仔

我都係深潛